求求權威人仕幫手發起募捐，幫助被射爆眼球嘅妹妹

可唔可以有權威人仕發起募捐，幫助被爆眼嘅妹妹

妹妹唔洗驚！我地養你！！！

召喚612基金 星火

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

幫推！！！

推

721
811

推！！！！

自推

屌⋯⋯唔小心㩒錯負⋯⋯
我哋一定要幫到佢

養你

我一定支持

小妺妹，唔好怕

辛苦你 我地養你

養佢一世!

供養你一世

我地養你

我第一個去捐

請大家唔好忘記612既義士

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

如果有邊位睇見既幫一幫手

我地唯一做到既就係養你

推呀屌你老母

我會捐一萬

幫推

捐五百萬俾佢
領佢無後顧之憂

譚文豪？

612
721
805
811

大家記唔記得之前612仲有個老師都係比人射眼
DLLM

ok

其實好似唔係妹妹